有冇軍師可以解釋下點解恆指跌成咁

好迷惘 想學下野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

明明減息美股倒升

有咩升既理由
不如你講下

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

之前又有咩理由升先

咁又有咩跌既理由？
唔升唔代表要跌架wor繼續妹囉

因為7婆話要落區

乜完來股巿係要有解釋咩

跌就跌，升就升，個巿出完d人先搵解釋之嘛

邊一邊成本低易推就去邊一邊

邊一邊搵得多錢就去邊一邊

散戶只有跟浪，你聽個解釋做乜

Btw例如美國就減息、支那就1200億逆回購

殺26300牛

減息代表經濟差

麵仔買升

人民幣又跌

但係減息suppose可以刺激股市架bor

佢買跌 早兩日先開post話世紀股災

刺激美股only

刺激美國股市姐
而家香港資金外流
唔通美國減息香港又跟減咩

我就係想聽下班經濟學家點樣演繹
合理咁解釋點解自己會睇錯市 等我死都死得眼閉

升夠咪跌囉 跌夠咪升囉 香港賭場黎架

之前買了上來
點都要食糊沽返出去
所以跌

因為之前反彈本就唔合理

但港美股市唔係positively correlated架咩？唔會帶動港女一齊升？
依家姐係美國減息刺激美股 跟著港股既資金就大批外流去美股到 搞到港女跌？

兩間評級機構降左香港評級...

d重磅跌 咪一齊跌lol

market bouned on Sept 4 because of "formal withdrawal" of the extradition bill, which for me make no sense... probably short sellers profit taking

HK economy fundamentals way worse than the US.

補裂口

因為大戶搵夠

無馬賭
馬會概念

國家隊頂完唔洗走貨咩

一間姐...
惠譽降咗一個細grade，穆迪只係降展望
Btw惠譽降評級嗰日 恆指係升的

利申 嗰陣重倉熊

有得解釋既話 識解釋果d勁撚過巴非特
事後孔明就有 乜撚技術性調整
見太陽升 股升 咁就可以拉埋一齊講
日日新聞都係咁播 你就以為有得解釋

合理 依家個市場咁波動

有短期利潤都照食

唔同你擺 咁個市邊有力上

樓主唔忿氣睇錯市

太多中國因素同唔理性既中國資本
港股升跌點分析都冇用

睇黎你都係新手

升咪因爲美股升
跌咪因為美中關係緊張

9up

連登果然多高手，一句說話反映緊整個資本市場

春江水暖鴨先知

我知一定係事後孔明純粹係想睇下可以點演繹

推

基本面唔值27000，經濟前景差 企業盈利下調

後勁跌幅

升返晒啦

言之有理

師兄平行時空？

300點 好小事。
技術調整唻既，唔使驚。

跌到24300-24500

點演繹都得
是但揾d大事拉埋黎講就當係
因為沙特石油廠爆廠
因為中美貿易戰
因為北韓射道彈
因為馬英九睇手錶

所以市場擔心xyz
技術性調整

之前已經傳晒話減息四分一厘, 消息已經消化晒
上次七月尾減息咪又係跌到仆街, 雖然果次關中美貿易件事多D

之前升咩

撤回升1000點

9成幾人 唔收

因為我今日病左

問大戶

十月一托屎

Fomc前仲買野預左total loss

但美股倒升架bor

即係佢口講買跌 實際買咗升

但今日19號 唔夠力托到1/10？

媽咪麵買升。

可能又有大獲爆出黎。所以跌定先

我老豆都咁講，佢尋日開完對話會來

唔知
但好多中資成交額都比年頭少左

阻你少少位
因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

邊個同你講係positively correlated
你連基本野都搞錯

連跌四日，殺重牛

all in 7500無得輸

升同跌都唔需要原因，升完跌完就自然有人搵d原因俾佢，只有趨勢係可以捉！

因為利物浦輸波

國際評級展望評價負面？

美國減息既影響一做就price in左啦
反而你唔減或者符合預期既減 咪 令人冇驚喜 咪跌到仆街lor

馬照跑， 呢樣野都無左， selfish chan 又講埋唔再回應民間訴求。咁樣既環境， 邊仲有外資想再投資香港？ 股市反應番啫

唔洗解釋啦
9月月頭約25500

現時26400

估計班仆街月底期指在26500-26700結

自重 性指 有日 跌 777點(柒婆)
(我就 100% 確定 香港係有人操控的)
有風放出 只要與大陸 偏差不太大就OK
所以 超前一日(因為入貨)
或 滯後一日 (因為出貨) ...是常事
玩恒指 用心理型分析 (會死人的)
要玩 就用 價格數據分析 (會好少少)

正解！
根本投資股市第一樣嘢就係要學呢樣嘢！

因為睇技術分析，早2日的日線RSI(7)由70+跌到70-，你睇返之前類似情況，都係大跌

on9竟然想解釋恆指升跌

恆指係無得睇嫁，一場純賭博遊戲

donald trump話加關稅，可以夾升幾百點

林鄭是q但廢up撒回，夾升千點

朝早fake news話林鄭回應4大demand,又升400點

美國減息，可以全世界都升，但恆指跌幾百點

無得解釋嫁屌

因為減息幅度係全世界一早有共識。就算公布左冇咩用

其次係最近大陸數據好多唔係預期，港股有大部份都係大陸股，咪跌落，你想知點解睇下大陸跌穿3000咪知，唔跟老美架啦，以後港股都會跟大陸

其實最合理既解釋係因為今日有好多人賣貨，想賣貨既人多過買貨，所以跌

唔好問點解唔好諗新閒黎解答，會輸得好慘

殺完熊咪跌番囉
大戶又可以係一星期前走貨
教科書有寫

通常都吹到個理由

因為林病仲未答應4個訴求

同我跌佢老母！！

減息市場多資金不等於資金流入香港市場

唔係講話唔會再答應咩？

所以跌，好似係

用經濟學黎睇市。。。。死得

講真, 睇埋中美貿易戰, 地緣政治, 同最近港共所作所為.
樓主認為香港仲係一個適合投資的地方?
香港股市已經變成一個政治市場. 有時間心機的話, 長遠來講研究同投資美股仲有前途.

反而我覺得局勢好影響，留意到7婆每次開記者會（除咗撤回個次），都係會跌既，有日好好地跌100，開完急跌300。所以我信佢回應訴求之後港股重上三萬都有機。

有升就有跌架啦

你一早知道佢會減0.25%，而佢真係減左0.25%
咁真係符合市場預期，而唔係新聞
所謂市場預期，啫係已經market reflected

恒指係呢啲？蛇都死
好似係

係北京政府干預的結果, 評級機構負面展望

真經濟自由市場例如美股. 用經濟學睇市係冇乜大誤差的.
但香港市場, 你知, 我知, 港共都知已經變質走哂樣. 係樓主仲未醒(亦可能係唔願意面對香港股市同楂莊者變哂質呢個事實)
政治市冇得睇, 冇道理可言, 講緊"政治任務"大於一切

多謝你既建議！我輸哂個本啦停一排先再睇下繼唔繼續

就算繼續, 都唔好再喺香港呢個老千賭場玩啦.
勤力D開個離岸戶口, 學玩美股啦.

本來個勢就唔應該升 跌完2千反彈番千6 而加向番下好正常

壹傳媒升30%

林鄭put咗